
                      A quien le le guste las pelis de accion y efectos especiales, la recomiendo.los criticos ni
 idea. 
Yo creo que algunas criticas se hacen sin tener privilegios por una clase de pelicula.
        
            